蘆葦蔥又話出動二千隻狗嘅

點睇都冇4份1喎大佬
又喺度呃OT呃我哋納稅人錢

停車又唔熄匙，喺度嘥油費

驢

仲要喺旺角呢個旺區搞戒嚴
雷教授你話嘞今晚損失咗幾多億GDP

操你媽B港狗，又花咱們錢買噴霧買子彈。

都未講高鐵俾你哋搞到生意都唔做
每日八九萬乘客㗎，俾你哋班狗吠一吠又冇咗成千萬

仲有起你個水馬陣，用咗幾多水費，call咗幾多轉16噸，仲要call外判去砌水馬牆，又要租鏟車，呢度冇一球都找唔到數

你哋下下都幾十皮，香港庫房咪好快俾你哋搾乾
em......立法會好似兩個月開唔到會批唔到錢?